[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [292] 跪求新北市大大開估

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色/龍族時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:

「龍族傳說召喚」：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/18 13:59
龍: 邱比特、利維坦、迦樓羅
角: 塞因福蘭德(水槍)
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (4/26~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

冇晒強者

竟然仲未開估

聽日星期一

冇衝突嫁喎

馬戲團槍出完之後無玩，岩岩玩返 好似斷左勁多野 追唔返既感覺

有冇junk火

開未

D建少一兩座都無傷大雅

9840909

虛空之影仲摸索緊，但眼見佢交換所多左唔少好野，睇到都有返再玩既動力

係 帝國金銀章可以互換
虛空交易所一個月reset一次

隻槍..

9183938

深夜激情真火團

哇 呢度一日一個po

街場

我中咗地獄火

禾見到

打老泥算了
603 7022

..

虛空之影=每月派一次既福利 尤其對新手無課都有打真龍既本錢(月光晶)

新手留名

S巴究竟一日瞓幾多個鐘

弱咗4甩鐘

係咪有錢人都有個好好既訓教規劃

我呢兩日訓左24粒鐘

歐洲仁

升咗女僕

咁衝動

打到26號都打唔贏再升其他

想跟..

升左風斧熊爺
如果佢新風角唔係有爆傷我剩係可以玩佐倉g

禾啲重心好似大部分都升好晒

.gun 想抱大腿

不過46環都好閒姐 中伏都冇咩所謂既

見到5坦就急不及待想玩玩了

頭先一打條友話佢排名已上升到8

貓同泳貓是咪上R10

但你唔係輸咗咩

係呀 不過覺得好正

人地差唔多全5星守我呢啲殘廢隊

有冇歪到流夏

有忍都殘廢

冇

3星喎

雷狼巴張圖寫R11

收到大佬

禾貓得r9 除咗地城boss都冇用過
泳貓r10緊

禾兩隻R9

24粒都叫好

但上面隊耐久隊笑話黎
法蒸就溶到

貓我都r9公會戰好似用過一次 pvp都會用下既
要升rank都升完 係d星星好難搞

宜家地城都唔知升美里定酒鬼好
2隻宜家都3星 暫時打算升左酒鬼專先 美里公會戰補唔起就借你個隻

上次r11 3件張圖話泳貓公會戰保留r10滿裝
睇定d先好上r11呀

其實我都係輸少少
佢隻隻比我打到殘血 比多30秒就贏到

我3v3比人姦到今朝見到你

禾貓上次r11左 平時無咩機會上場

我唔夠坦打3v3
成日比人姦

我啲坦就真係啱啱好1隊一隻

你輸左就係因為你隊野兩頭唔到岸
溶鬼左隻布丁先啦

5坦唔應該落萬性忍 一隻小望都應該tank得到個5隻

溶咗啦 佢死淨前3隻殘血 隻忍啱啱好滿技time up

淨係死q咗禾伊利亞

法蒸開場幾秒已經溶左
UB都未用wo

邊位法蒸

唔落忍同深月全魔隊

下次係咪入全法隊去玩玩

用刃書射佢

法蒸雙坦 加3法師

六又巴

睇下仲揾唔擝到呢啲好爺先

6又帝

對面5坦 一隻小望夠晒tank啦

巴巴

我刪左feh

有乜好丁？

前面公會聽聞有個解散左同s巴帶領我地重上20ok?

U

泳凱 鏡華 茜里 ezr 望
對面依個陣溶鬼左啦 空花都沒隻

我都係

禾新手來
等S 巴curry

下次咁組先
啱毀見到3坦萬聖宮子真步忍唔到手溶咗

有空花都好易搞
鏡華 泳黑 茜里 女帝 望
之前放布丁 空花行頭成日俾人打

空花 布丁 望 聖忍 深月應該點破解

你今個月再9打就拮爆你

2坦3後衛

我唔敢講肥婆得啦
因為佢睇落未必全5星
但女帝的確會一招UB車落空花收佢皮

鏡華 泳黑 茜里 女帝 望
食硬

呢啲點打 都係全法？

之前我用布丁望 後面用兩黑貓加西里成日打唔死空花 鏡華得3星費時用 試下換隻女帝先

之前6又bb放過條模擬1v1組隊link上嚟
幫你懶人組隊

法隊夠做啦應該

係阿 唔通仲俾真步又盲你 又俾布丁變鬼撚咩

遇到試下先怕茜里比性忍車死未試過呢個陣

收咗佢皮了

唔洗落伊莉雅

唔落佢又真係諗唔到落邊隻

一坦夠 理論上女帝ub會斬死空花
空花死咗你魔攻隊員就溶到布丁
頭先睇咗replay 法隊夠練度直頭布丁死咗先丁空花死

Know play, copy homework

拮爆

18號吉真水呀

禾果區前面多數呢兩個組合
1. 布丁 空花 望 性忍 深月/優花
用上面果隊

2. 空花 望 優花 性忍 深月
禾是但組布丁 望 3弓

根本就食硬

喺咪應該練返隻爆

爆弓

玩晒啲次數 去訓教豬了

想俾真水吉

真水女黎點吉你

真女囡囡嚟喊

望到樓上咁多位巴打吹水 以為入錯post

龍胖po朝朝都係公主時間

真 扑晒就得

玩豬男友未

課咗特價石等抽熊槌

古戰場

一齊買壞掛ez

咩特價石

挽公子未

第一把專武做邊把好

矛時間玩
全職打機咩

每個月reset次數果d
上次抽咗堆母豬石返嚟 今日唔使買包包
除非抽唔中

等惠理子

ss級神角

專心一致龍絆

好

我競技場最高打到41名
但次次一上返40幾唔夠半個鐘就比人瘋狂雞姦

前後左右全部都高星高lv高戰過我 好無奈

黎我屋企打

凌晨4點起身打 好似係

我而家諗住keep到5 60就算

U mk name

呢位巴打改名改得好密下

唔知點解讀咗檸檬蜂蜜的憂鬱

訓唔著 打機機算

巧悶 幾時執

涼宮春日的憂鬱

體力包d體唔拎出嚟是咪儲幾耐都得?

檸檬蜂蜜好似順耳過蜂蜜檸檬

因為你會嗌凍檸蜜 唔會嗌凍蜜檸

有冇人一齊玩失落的龍絆

有SEED未

係 完左30日會變成咁 無限期
拎出黎會變返120*返幾多日咁

復活節先得閒由頭開始睇

想留到n3倍先用

呢個係留係任務 定禮物箱？
N3預計要1週年點等

我兩樣都唔嗌

等新連動POOL出 體驗失落既感覺

我都係咁諗 n3
今次金賞有2400體多 刷少幾件裝 應該唔洗食咁多管 留返d石抽野好過

任務
暫時除咗新角茅野巧升

任務 唔好錯手拎左就得
仲有幾個月啫

跟我手賤真係好驚
一齊等n3啦咁

好多人4坦加萬聖忍

完全唔識火紋 抽唔抽好?

唔抽啲石放係度做咩

梨唔抽禾切肥婆D脂肪出黎

有冇ching識牙華curry禾地真水

再切就要掉晒啲bra著背心

完全唔識火紋+1 但你都會抽爆

Cap咗圖 到時拍片

仲bin

男人唔抽得唔得 減低爆死機會

諗下刀知梨矛可能唔抽啦
唔係邊敢賭

每次公會戰完又少批人都唔知等唔等到一週年

合作算限角啦
賭j 你唔抽我轉紅名

牙華仲有拍龍肥片架

[有圖] 有冇人去中環執屍？

除左阿鯨 走既都唔係巴打其實不痛不癢

想學野

唔識火紋有咩問題
龍絆d角夠唔識啦你地咪又係抽到破產

好正喎撚勿

4坦泳可點打

又好似啱喎 仲要係限pool
有囡囡先抽

唔識既意欲就自然減,除非出到好勁啦

冇囡囡你都allin

有4500石 我諗住白嫖抽清個限pool

其實禾真係好驚見到泳可

光機劍禾冇all in嫁

我大檸檬都有份拍

姐係單抽中啦

珍

想整把虛空短打junk火

no屈

有無熟火紋既巴打估下會出咩角

我自己無玩火紋 但係諗緊會出黎緊風花雪月d角定係heroes d角

下次改

任整架喎
禾打左幾日先得200甩銀料,岩岩好整到一半

300幾銀咋得 諗住整虛空530算

出真水未

530好似仲衰過用434

[冇圖] 條女透件tee晒黑bra ,對奶幾斤重！

痴線 咁鬼重

睇見都腰痛

石頭嚟喎

張圖寫明heros

啲泡菜好鍾意整到咁假
係咪反正啲人都知係假索性整大啲

派埋果4500甩就有10幾抽

呢d玩洗面奶真係缺氧都似

撼親個頭缺氧

我要可可羅洗面奶

我見佢啲片好硬 跳住對波都唔會彈
叫佢洗面皂貼切啲

一隻都唔識 睇強度睇立繪算

收到台風合作角色全部都喺送

賺夠? 咁個pool抽乜

我可以講定
heroes d原創角唔靚

Gay先抽...

忌廉糖洗唔洗咁淫

應該無呢枝歌仔唱喇 公子影詩合作都係要抽

真 個個五官正常人比例

痴撚線

想玩j仔......

賺夠了 想比你地留返抽下次六限

今次呢邊老任

老任賺夠了 會送晒大波妹比我地一路g持嘅挽家

火紋D角之前玩過下隻手機驚,真係唔吸引禾
都係睇咩屬咩職咩強度先考慮抽唔抽

2點有冇人gun junk火

我諗住一個十連齊POOL
唔需要考慮咁多

上HENTAI見到連SIMPSONS都有H漫

唔是開真水箱咩

岩岩走去google一下火紋d角色⋯⋯唔掂wo

點解上hentai.....

我諗去到龍胖仲要再肉酸啲

白貓又做左歐洲人
珍系死火,每次都拎左龍肥去做祭品

之前開咗係度 啱啱F5睇下就見到呢啲咁不雅嘅嘢

識玩一定係合作pokemon
出隻噴火龍/肥大我仲唔抽爆佢老味

真strong hold 十抽都唔射比佢
超強另計

真係跟

真係唔信你

龍肥d模組真係唔知點解可以整到咁樣衰
隔離貓果d靚幾多,起碼唔會又肥又矮

真
鯨蛇都整得好過睇

上次熊yeah解釋完我聽又覺得好有道理但醜係事實

佢抄我個身體姐

幾時睇end game

肥婆一早又發功
Po咁多丁圖

又講大話

無錯 係事實
你當係劣版黏土人就得

其實兩者比例好核突 睇2D圖就算
我接受唔到白貓d新模組四肢同大手掌

唔係5月中咩

幾時先n2 撚住一野升3隊r8

唔勁又男人抽嚟做乜 完全唔識火紋

佢出咁少polygon都咁大溶量代表咩

我肥腳

禾買左星期六
星期三開始連登熱門都唔敢睇怕撚左班標題劇透撚

即係大波啦

23號晚就去null game

三頭身 頭大 手腳幼幼大手掌
兩頭身 頭大 手腳Q版 起晒角low polygon肥公仔

冇波
梨形身材

自私睇
infinity null左

大pat一掌打落去餘震

咁撚low poly texture又7
都咁大gb代表咩

一開始玩主頁已經轉咗做2d顯示

我選後者 睇落去沒咁毒

代表仲有好多其他野食資源

21/4 5am 理論上係

睇慣黏土人 其實冇乜野

一個「限」字你就忍唔住啦

3d有對話j wo

唔知咩撞人

同埋沒咁食電
3D介面 d公仔unun下就食左你幾%電

代表老任唔識整驚

呢個真on9

あ行濁音點讀

真毒不臉交

全部都啪咗fing頭丸咁

禾識既你唔是咁

正囉
跟住一齊fing

禮拜4就開始係度激情討論了

齊角既男人 點可能唔抽限角

ア行
咁講會唔會好啲

最後一日2x

第一行直落囉

ウ個濁音
打都唔識打

有d野唔洗講到明啦

我驚全部post都激情數字

因為子供向
廢事D細路對住龍絆打丁

一睇完就即刻上黎瘋狂劇透,諗起都開心

sbaba有無千里眼強烈推薦升邊隻 抽聖誕千歌果陣順便出左搓陰同基塔

解到bus1q未

唔勁抽返嚟擺 火紋完全唔識 仲要男人
聖誕千歌就話可以欣賞下隻紫色雀仔姐

ヴ原來係V音

突然好怕真水好廢 一日通關
點算

唔想射10萬甩抽個男人返嚟..

一日通關完可以去研究單人真水

真火好似2 3日就爆 得真風岩岩出未有530同滿龍先打咗咁耐

R8完全唔達標
都係果堆啦 女帝 月月 望 黑騎 狗 病弓 etc

求下你唔好 真假劇透都唔好 真係好影響睇個陣既思緒

改左pool,要10幻甩都幾難下
不過禾抽唔抽都係睇上面講既原因,出刀/槍/弓/奶呢d真係迫住抽

同我一隊
一個月都通唔到關
咁咪唔驚囉

手遊天尊

呢個係外來語音折

蟻俠係friend樂屎屎fuck爆出黎.....

我夜晚先睇
果日真係dl定堆劇關上網先得
我可以好肯定話你知你唔係睇24號朝早6點果場你就一定會俾人透到

成日都見到

3d 好靚..

有remake
變死城

請善用google

只限女角 no屈

18號有冇人curry禾真水

🦵🏻
熊Yeah Sba

等我女僕curry你

識日文

我識google

真但盡避啦

等睇兩隻大叔頂十字

因為佢用unity

劇透我 ok?

我infinity war(way)都未睇
歡迎劇透

識google日文

龍胖改名劇透

用住張0突既功夫我驚會俾人ng

去到夜晚你個團仲缺人先算啦

24號夜晚睇七點半 個日起身就唔上網
27號再坐番d靚位imax睇多次

GOOGLE咗啦

你最好龍絆都唔好玩
我實劇透你

大家都未打過 可能你打得好過禾呢
一車車530/534 50環巴打

=.=

唔識日文點知點google個音

快！
劇透我

2突左先 之後再買2張突埋去

禾決定都係等到26號先突張功夫,gun唔到團就等多個禮拜先打

S巴咁謙我呢d小薯真係點算

睇黎真係番黎喇

肥婆有講濁音 vu
再加 日文 就有
打埋wiki更準

返來一日

如果推得郁既話我全部上r9啦咁
而家競技場又比人雞姦 推圖又一日得6管體無咩野好玩

典解你隻公主識爆衫呢d最好j

到時id改做 thanos死左呀
美國隊長未死咁樣

我仲係r7 如果一日爆9－12管體力上唔上到r10／r11

好似係公主上一代啲圖來

6又bb又curry

狗拳可以上R11了

s bra 6又 佬 又curry

N2倍果時爆 幾日後應該有一隻
以前n2倍食開30管 平時18-24管

又屈 禾全角色戰力同你差唔多咋

不過你升死一隻應該會卡關

多謝教路

U 濁音
唔洗識日文

你都識日文

我撚住主力升偶像克姐聖誕千歌先
有剩就升埋萬性忍pvp報牛，同埋狼 病嬌 狗呢d準備公會戰R一兩刀

拎個表
唔洗識
識揾就得

萬性忍係咪一定要5星

係

點解你地都咁謙

水晶係咪一定要突爆

講事實
你學打速成倉頡都有個表
日文都係姐

基本

可以 收到風聖誕千歌推圖有用

水晶突爆呢啲基本野黎

突爆有得比庫教練踢屎忽

r7之後打左少少主線圖開ex塔
每wave都有隻穩定性單奶幾好用 尤其我無mahomaho

gum熊yeah突爆會點

用緊邊隻單奶? 優花?

準備Junk龍風法追住教練黎跳

用緊性誕千歌咋
黃騎真係頂唔住先用
btw我隻真琴入左雪櫃好耐

其實有望都要落奶?我記得我打到好後期先落優花
推哂圖先知原來真步好用
聖誕千歌推圖好似幾屈

入場條件set bam法

以為你講細技單補 聖誕千歌要ub先補到
月月算啦 禾好耐冇放佢出嚟推圖

條件房冇code

屌

好彩升埋其他

聖誕千歌d雞 王好似打唔到
但會幫王充UB

Set6500up一定安全

脆過脆弱雞翼

你很安全

Camilia

又要玩丁

鯨蛇幾時拎手信

真
中國人唔會學日文的

仲有3日

今個星期連真龍都唔打得d翼要點清

瘋狂打雷雞/老泥
當打種換金龍

打假龍拎龍毛毛算了

由佢

對唔住囉

個個掉落率低到令人卻步 換左4條算喇我後面個d換到就換啦

我控制唔到自己啊

由我啦

唔打點會掉 同埋都冇其他野打

好正
More please

龍肥超得聽日2pm完 未買既記得買啦

收到

唔係今日咩

人不風流枉少年你由我啦

等我開解佢

講緊g定lo

佬

開解個佬？

諗起西女人個老公

係喎 原來今日15
仲有50分鐘

真係無野打 唔打虛空就得番打定假龍珠
咁都係留定d毛今晚打老泥

典解連g都5要禾

幾好人咁，係未俾開通

我只準你開通我一個

風劍有冇3000攻？

開佢拖

拮到佢懷疑人生

或者俾佢拮下.. 等佢試下男人會唔會好拮過台灣雞

我驚比佢拮4禾 好大隻仔

風斧雷雞3093

叫機鼠去馬

你直線召喚基鼠

又有大隻仔

啱先見到個囡囡對對又白又滑
同各位手足分享下

真喺有圖

其實有咩吸引,點解會沉船

肥婆是最好的

今次正皮

即係風劍垃圾

好似好高

why null

仲未到18號

咁想Hell mode ?

收到風 核爆2hits
第1hit固定傷1 但消buff 濕身

收到風
有男角 濕身會變200%
全女角 唔會有濕身招

其實4月底一波大型改版 除左抽池 應該可以expect有其他野

16x咁

係火紋

高過me

有咁多時間9upper
不如升定隻細佬補先啦你
等陣真風法沒得打就笑死

火紋唔算改版掛⋯⋯？

佢隻大叔配置同你一樣

熊yeah好似升左雷雞劍

oh gay
real gay

收到風只要一用爆發攻擊條龍就會發癲

Junk龍細佬 530虛空
受唔受我玩

Btw 尋晚見到G_R_ 530 50環咗蘭叔

Grrm

冇證冇據唔好亂屈

有新公告

輕鬆又然

同你discord頭像都密切關係

原來佢叫牙ken

睇黎我姐姐黨唔駛爭撚含

阿尼今日又送咗4爪爪比禾

邊個爭到S巴條撚含就邊個嬴

再嘈走女角
全男人團

🦵🏻
_____ _____ 熊Yeah Sba

1團唔係庫教練G巴S巴基鼠咩

庫教練唔好趕盡殺絕好wo
求carry

禾用囡囡冇J俾你地含喎

拆開佢地
咁就可以同時有幾團開荒

佢係叫你幫佢含

testing

有冇3場巨象

巧正正喎

即係放得禮拜六日

每星期放2日仲想點

我想一星期返三日

開咗一個真龍箱先醒起唔記得買兩倍

唔等真水？

唔等

今日冇老泥打
5場雷雞 6842637

真火仲要打好多個禮拜先突得爆

-1

唔等

真水都冇龍珠冇爪升

真火283/480

無人真火

今晚

點解break唔切

整左隻新手手去服侍大家
希望大家對少妹鯨蛇改觀

禾唔想拉頭

3場？

2,打左場鳥
唔打等陣又爆毛

我愛鯨蛇

真火6281530

禾刀愛理

點解唔留箱開真水

起人棄

冇龍珠冇爪

得lemon愛禾
針了

禾一直係鯨蛇超級fans

雷雞好似最快都要1分鐘

禾開場就冇人入

維巴sbra冇入

冇毛

打完了

憑我實力
要打一個月先過到

之前用呢個組合

冇法冇情人奶射得5幻
點解你break唔切

幾時有全身
留名等J

好大力

過到嗰陣就會發現有箱開

果時冇裝break特攻同未有新弓卡

534近戰太煩
要避佢技避到隻狗咁
唔係既話 同老泥差不多時間死

都好似唔得
唔記得有招必中降攻

咁大力既喂，重大力過黑人風弓

個關唔知做乜咁遲都冇break

今個月出

招必中降完有時變唔到龍

最快剩3:12
情人火奶超活力嘛

又gun唔到

打真火未？

睇返個buff，咁鬼多

本身上升隻兔耳，不過火紋就出都係等下

升緊細佬 敬請期待

打真水未？

過埋喇wor ching

求curry

檸檬會玩龍絆我駁呀

未來人同邊個過關？

做緊野睇錯做風

真火 317 8888

佢單挑過咗

-2

-S奶

咩兔耳

合作你預佢得火劍水槍同風斧咋wo

短兔耳

就係等火紋火劍

放係世界第一

又轉名

唔記得課金買自選5星

火劍

好啊。掉左中東佬佢

411-8676

有多acc借我ok?

中東佬

火紋

中東佬巧勁喎

D buff跟唔上潮流

要疊五層

睇下光劍 一下二技個效益屌打佢廿層

冇錢買5限

有無人twitter中左

2技巧快儲到咋喎

529-5427

收到鬼 火紋火劍雙抗勁過妹弓
不過係男

借你玩

超人棄

-槍

自己login

返緊工

第一次見人裝埋真風卡打真火

識玩

到底真水開幾多團開荒？

谷戰首選

吊，打撚到火，想清左5條毛，野團真風打左10場都有兩條以上死，6000戰都係咁

駕駛員唔掂
機體再勁都冇用

又有得搞基

暗劍優先

好火打到

gun
希望走得切

咁樣明目張膽B我

冇上facebook應該睇唔到呢張圖

第一次合作角
火紋角應該好撚屈
可惜全男角

充電黎？咁正架咩

泳裝活動ed

勁過爛叔就唔要佢了

U real gay

都唔同屬
佢一係玩雙抗
一係玩第二啲新野

妹弓即係邊隻角

第一隻龍絆日角
火屬弓
唔知邊個個妹妹

wwz有偷跑有冇清買左

5星兔耳個隻?

琉卡個妹

邊撚個琉卡
冇人識你喎
琉克個frd

最衰超值包冇得簡,最後簡左尊

尊不知幾勁
刀職親生仔 好似係

又一個4機佬..

真火 029 0008

237 4343 -1

點解唔補

353 7694

新bug? 水槍530招補壞咗?
兩場都叫你回都唔回

有箱唔打得 要忍手

18號未

真風143 2064 -3

-2-2-2-2

-1-1-1-1補

記得唔好死

Sun bug s

點解睇唔到嘢 喺咪加太多BUG咗

920 7203

貪刀了

過到嗎

304 1343

過唔到

535 0729

s ba null了

Hell mode on

fuck

做咩

681 9904

唔怕啦 我之前開真火箱得返1個都係咁

twitter個抽獎好似開左獎 有無人中左

你有幾多甩真風珠

中風就有份

672 3363真火

624-480

做咩咁唔忍得去開箱
打定輸數過唔到真水 ?

你贏了

-奶

克乜野配蘭叔...

重點係條仔有模 但沒入pool

真係無野

精彩的把戲

真風求打手
705-6530

行咗兩間7-11都話儲值唔到itune pass
話網絡繁忙

今日做咗g
企石後都炸中

諗住見到e巴就玩lily

睇完第一集
drogon望住佢2個果時個笑樣

真火都未打夠數

買$100-$5000卡
pass冇份

冇爪冇龍豬打真水都冇用

d爪前期用量少
打真水慢慢起就ok
唔起都可以換龍 幫老夫提早退休

利申 仲未見過老夫

屌仲有十一日

起完個真風建應該冇乜剩
但龍只可換1隻
0水龍珠

itunes pass 都有呀

呢排都係繼續開真火箱先，開夠480先轉，睇黎唔買2倍唔得了，唯有隔個禮拜咁買

星期一買
下星期一都仲打到
一個月買兩次左右唔算好貴

期待水龍高系數直追利維坦

放棄咗 太麻煩鳥

好似真火咁 可以同狗女平起平坐

pass只可以比cash
仲有好多

金主

帶咗少少cash喺身

呢d?

𣎴嬲都係咁買

血攻龍同純血龍系數真係應該好似真火咁 set高d

如果係老夫咁我估未必得
勁過老夫怕比人屌

$100-$5000
同佢講一個數 500以上
用卡比

我之前都係禮拜3買
原來禮拜一買都得？
2點後買係去到下禮拜2 既2點前？

真火已經搞到狗女以外定位好怪

我大sbra係股東

寫七日其實係7日23:59

訓醒未

好多張

真風珠係咪換曬龍先？

禾記得維bot講
龍絆係第一隻手機驚

所有S字頭既刀系大股東

7仔仲有好多

Thanks 搞掂 買住兩張先

=禾一個月糧

大股東又課左幾多十pack

好似500-4500先有extra 小心中伏

今晚去買先

上水了

你iphone直接比qr code佢就得

追完po睇唔明做咩突然個個課金既

送10%, 500-4500$

典解你地個個都咁有錢

好龍胖 不課嗎

thx

行咗兩間佢都話網絡繁忙

你都無玩

咪話左pass冇得碌卡

佢要拎埋credit card回贈

我有抽下...........

龍胖仲有野要課咩

唔知有冇睇錯

17*5000
85000

摩擦力
仲睇到d咩

可唔可以弱智問吓, 買完你個apple account 就有錢 但係點用?

我睇到必理痛

東亞係咪再多4%
我冇東亞 .gun
月中又要抽卡
夾理14% 85折課金

維巴點解要啪必理痛

禾袋咗cash

照咁課 佢會扣balance 唔扣信用卡

大股東用cash入股

因為啲人成日話莉莉G...
我以後唔敢了

Itune 卡放係必利痛上面
代表課金之後就無再買過藥

少少現金=1皮

我銀包都有十幾萬won係到啦

好事霧

: 我要入股
: s先生想要幾多股
: all 煙
: s先生想點比? 寫cheque定過數
: 禾袋咗cash
:

東亞要星期六日
成日唔記得咗

之前聽唔記得邊個講話要俾cash嘛

禾刀上比人入股

@維巴b
係咪呢個？

Gay

入股鯨蛇
毅進星: $100

咩黎

東亞信用卡💳

維巴扑左我了

s先生增持龍絆注完資有咩感想

我都唔識呢d,我用開信用卡直接禁制
但有10%又幾吸引

抵啦 成日b害我wifi

1000 就多100喎 幾抵屌, 因間去就初見

@維巴b
PM 我

要500-4500以內先有

根據我分析
以下回覆內客維巴會覆你既機率係
S巴-30%
召喚-0.5%（pu)
得閒-0.0788%
叫春安慰-1%
莉莉是g-100%

維多利加18號晚得唔得閒curry禾真水

請入股鯨蛇

一直只有熊yeah會b害莉莉

真風三場有嗎？

用乜有10%回？

好呀

入股

又珍珍地 佢只係會理sbra

itunes卡 $150-$4500
itunes pass
做到明天 我一陣去入張

點入法

唔明

我用信用卡itune有冇？

毅進星$100

買itune variable就有
儲值Itune pass要cash
買variable card就可以用credit card
好似去到16號 唔多記得
課返1皮多返1pack

1係買尼張
1係入itunes pass

真係未試過

優質股鯨蛇 不入嗎

我冇卡嘛

..... 申請
記住要免年費先好申

Siu4

唔知點解個評審過唔到
同埋我有卡就好大獲 所以冇再整

有學生證 冇入息刀批
我張以前開落

未試過

都唔知係咪d大媽唔識 廣東話都講唔正

仲學生

你同佢廣 我社會大學學生
係米唔德
佢就會批

咳咳 小人以前做過7仔

我以前張citi死都唔肯加大limit比我
我依家用左中銀冇掂佢記即克寄信加比我

citi正辣殺

我張八達通黎

我clear

anyone真風

幾時cut佢j好

Now

cut左我米冇卡用

我要去買卡入錢落去，咁就俾多10%我？

用開信用卡，冇買過依隻卡

鯨蛇開台打真水未
curry我弟弟

姐係variable card 入apple ID定入itune pass？

sbra post張單出泥你就明
機有寫你比幾多 實際入幾多

variable card 入apple ID
itune pass 都係入apple ID

邊度寫有10%回？

機鼠為火紋做定準備了

聽日開張東亞病夫先

維巴有冇課金教學？

大股東

傻巴去左冰

一定要7仔？

全球架？

咁我買埋日本先

係 而家7仔做優惠
遲下應該到ok
輪住黎

而家係
通常Ok同7仔輪住做

死咗啦 仲斷開一半

唔係 淨係HK
7仔都冇日本itunes gift card 買啦

張圖原來係日本上年

sbra po單未 想知課幾多

vic巴以前好活躍

咪兩張囉

袋住9000cash

ready

以為要俾cash吖嘛

提提大家增值定iTunes唔等如課左，唔好一次過射晒落海
課定唔課，負擔到先好課

禾上次同佢食野諗住比錢比佢打左一鑊

傻巴復活回家未

應該直接回10%俾直儲既人麻，係要人走去7仔買

你大隻仔扮咩

買呢個

請佢食野都俾人屈

有段時間完全見唔到變數卡
以為retire咗得番直接增值

個優惠係7仔做
唔係apple/card公司
所以每單最多4500
因為1.1咗仲係5000內

打

買500供月包了

唔該個位，聽日得閒先去7仔搞

點解成班課長好似唔知有10%呢樣野

幾時打埋我

行落去既時間都唔止搵返個10%了

好少去7仔同埋我用信用卡直過數冇理佢

扮咩 你本身都唔知啦

sbar：睇陣鋪都唔止10%

追下d舊post先

我係入完 佢先出話有10%啊

睇下個10%係幾多先

唔係喎 記得好似抽唔到又課過

歐洲仁十抽中1 set 唔洗10%加持一樣抽好樣抽滿

你地冇幾萬都有幾千啦

蝕咗萬幾銀點賠返俾我?
下次ok/7-11有tg我

係二十

Same

你兩個一擔擔 有乜好嘈

果晚睇見維巴式抽卡真係9都縮埋

岩啊

近兩個pool射哂落海

有冇貪靚鬼係樹

課左十萬啦？

我果時見維b抽妹弓
我都跟左一齊抽
之後冇左8000蚊

小妹

10k cash

邊個維b
唔識佢

夏天淨係用化妝水夠唔夠

: 係咪有10%送
:係呀先生 想要幾多?
: 10pack唔該
: 10pack即係幾多?
: 10萬唔該
: 好 先生係咪碌卡
: 禾有cash
:

尊重下
唔該

你兩個做乜

悶死

冇計架

過咗啦我歐洲人嚟

維巴會唔會All-in火紋

可以搵定公會

點解全部刀咁有錢

而家隊長喺我手

深夜真火

無

原來星期六日先可以信用卡
今日最後
唔買了

收唔收廢物 我識看門口

深夜先講

收工

屯門

星期二又有老泥
希望可以搞埋嗰2突

G男人大冰周了 要回家玩龍胖

你唔好咁痴線啦

剩左有cup cake拎翻屋企食

你點知我住屯門

g男人成日都冰
又唔見龍肥有

我懷疑檸檬跟蹤我

我有細佬 要你冇用

龍肥冰人就矛人玩
雖然無乜人開掛
係協力見過一次10萬戰力

雷雞6場 004-0389

有無圖

開緊game

屯門康麗花園

做咩起我底

好耐
頭一兩個月既事
呢度有人貼過圖

報咗驚

報左驚
不安

Null巴你用情人break卡好過真風卡啦

懶得換

完 thanks all

係咪雙弓先可以唔落奶?

唔死咪可以唔落奶

有冇搞錯

星期六日先係東亞日
其他卡而家買都得啦

又好似有D道理
第一次打無奶

成日比人curry

係你成日CURRY禾
妹弓大大力

扮弓妹妹

好餓

時空貓最後隻朱雀好難打 打唔嬴

好彩啱啱食完野

又食沾麵?

邊間

渣ga

同問 仲有邊間沾麵介紹試

Apm kfc隔離

間野好咸
上次食過

沾麵唔會淥親我個小嘴

晏就係附近食左手工burger
性格比唔錯

我覺得還可以
台場好似咸啲

東廣場入面?

巧明街

開估未？

荃灣間台風
啲沾面好撚大碗

間野同麵屋武藏有咩關係？

我淨係食過旺角果間

同一條腸出掛

台風啲拉麵食到巧飽
次次都食唔晒

我成日去台風食 次次食完都飽到好辛苦

一定要叫加細

你有咩食得曬

上次同你食m記咪食晒

乜打完丁會好大陣精味嘅咩

駁唔到

咁撚似我之前開個PO

咁啱見有個公屋仔話要呢埋廁所打精
打完成陣精味

果日禾巧肚餓囉

公屋喺慘D

大家記得去7-11買itunes，最後明天

10 分鐘前

有咩優惠？

英文巴係咪買左wwz 其實有無pve mode?

wwz epic store 先有
唔係好想買

打真火而家

未買 唔是本身就pve咩
好似仲有pvpvz mode

開估未

原來呢條女係雙眼皮

研究下先 pve就買

PS4

一啖沙糖一啖屎就係呢種 成日濫用我對你既信任

夠人?

curry我?

你講咩係屎先 G_ _ _係後面望緊你

505 2954 真火3箱

Terry 奸到...

其實有pattern 真係梅花間竹咁出圖既

而家入

Sor唔記得左 一舊肥肉 都有佢既市場 我收番

巴士 佬依家連G_ _ _都唔驚了

個kol post勁多豬西 唔好入

一係grrm巴你開 我跳車奶

我尊重佢既口味咋佢係一團肥肉係客觀既事實

拉頭開?

有無人需要打真風？

終於突滿真火
等下星期打真水

未開估仲敢上黎搵人打

唔是水短帝咩

唔夠人咁夜啲再打

你打既tg我

巧 禾愛你

幾時tg 禾

升2LV先+1 OR +2

大★ban☆週

想打song c了

聽講好少內容

實有DLC

睇咗youtube，真係同L4D差啲

998

屋企附近賣晒

999